FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (88) 討論還討論，善用不推文

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

LM

Lm 刷緊Volland

Lm

唔怪得少左咁多icon隊

算 52000分收手唔想打好悶

hi路維巴

好事黎

求大家幫手
想搞隊波出嚟
唔識入手

有成5m，你搞事？

諗唔到點切得靚
第一年玩嫁我

第一年玩咩玩到有5m

買得一隻 其他未夠錢住

課左3次金
最近一次中左92利記名宿

課左幾多錢

每次1200囉

邊隻

3600有5m，你都幾好手氣

杜格利殊

買唔買RTTF就見仁見智

19g 7w

人地撞埋我隻AI 後衛 D 後衛可以唔自動搶波
真係垃圾GAMEPLAY

幫我抽下 咁好手氣

認真問
有錢一定搞前面先？
唔會平衡前中後？

今年好似個個都話up咗後防先

認真答 買隻油雞保值 到toty前先諗點砌
我係咁

邊個油雞？

張卡唔夠勁啫

上面4百幾萬果隻

比你揀 中堅定閘up好啲

其實係咪買咩都會跌得好勁

CB

仆街到一輸12碼未射就走場

Icon叫唔叫做toty前最保值

bb campbell 有冇食評

Google搵futbin20 基本上係
油雞呢類top icon toty後會升返

姐係依加買完等一輪有錢賺？

睇返上集bb油會跌到4百頭 不過會升返上500萬

都唔一定 只係參考 但普金就一定唔會升返
唔急用就等下

上集用過，對得住價錢，標波都可以用

thx 清

麥湯2g1a

麥湯多一個助

Mctominay 100% if

等你回家

咁要合理定要卡勁
你又唔比我抽好嘢

學你咁 DLLM

Bruno都係2G1A

買告買偉拉其他用幾千蚊meta is ok

Torreira打cdm勁撚到
Carry連勝3場上17w
失0球

bruno 唔換出有機會戴帽if

Lala

等睇我又俾人踢

86+

隻包皮又會升番啦姐係

一定有walkout

3/3 幾雞肋
未必多人做

我中意all in一兩隻玩

3/3點用，加上模組本身都唔好扭
例牌做隻loan算

見到lala諗起當年fifa19

50k賭一隻86+
86肥值22k左右，中伏居多

玩一包試下先

我都覺
起碼中89先回本
EA真係好撚小家

RM Lala

當年lala 干sir

你覺得可以重覆做？

中DDG

屌 hummels

屌 梅拿

贏到EA

即刻一堆苦主

一隊84都算
仲要高chem，我決定放棄

場場都包皮尼馬varane mendy打到悶

悶唔悶唔係對手用咩人
係你用咩方法去入對方

深藍色紙碎撚狗

有Torreria 唔撚驚後面，可以放心攻人
正

屌加時輸俾Ronnie條柒頭

多謝EA

連輸幾場真係ON9
除左對D人係勁之外 EA既幫助真係多撚謝佢
次次都同我一傳波 就變助攻 明明係控好再傳 咁都可以玩到D傳錯路數
隻人已經無比人迫架啦 你老味,都玩錯路線 點玩呀

仲有就係禁區外有反應 一埋門果D左菇,隻人就鈍撚哂
唉,我屌你咩 上半場咋
成班琴晚扑完10次8次咩 埋門就鈍

屌你我中漢奸

lala後期用唔到
個個九九八十一斬遠柱入樽

咩pack??
個個86+

要諗點入隊

SBC

咪就係86+ pack

岩岩做左包過下手癮
瑞士 gk

Qs冇煩惱啦

張伯倫咁貴唔抵

打wl為乜

當打和

86+ 中86，真係多謝你

上集storyline free 今集要砌做要貴到On9

86+ 中86 多撚謝EA

嚟緊呢兩個禮拜好大機會第一次打WL

86+中87

屌你老母

成6萬1張86+ 賭唔賭好

Ederson

下個到你中尼馬

等升都有d難 然後再等祭

ccc尼

放棄 一陣中重複仲煩

賭唔過

Totw計唔計rg 想刷200場squad battle嗰個任

重複卡斯米路兩隻untrade

86+都咁少員工出嚟
都係唔做

86+中dybala

點解隻張伯倫 仲未有相
都冇玩差唔個幾星期
岩岩入番去仲係得個樣

86+ 葡萄牙🇵🇹

般奴

德國 CB

隻Tavernier好似真係幾勁 不過真係好難link

86+中Auba

中法國CDM

又一終極香港閪人

領先之後先敢球球跳舞

有條友 一入我禁區謝rainbow DLLM
10次得3次就跳老舞 最後比佢贏埋

好快要用黎做sbc 唔驚

Skill move就無計

跳老舞嗰啲記住佢，遲早贏返

個名好熟 煩過西 d5人黎

58758
收手了，太凍頂唔順

最近啲sbc是冇隻做得落手除咗馬昆

Adama

最後幾日出勁野

太貴 不了

留到最後 好想睇吓個法國S T係邊個

計

想請教下各位巴打 啲sbc出到幾多號

咪做86+想呃肥

Ok thanks

好似係聖誕節正日

我差廿場

希望出st dembele

除咗快 finishing 一般

雙5*加快夠做喇

Mandanda

由星期五嘅16g3w 沖到今日29g11w
真係好撚刺激

賣coins(PS4) 1M 包稅 輕鬆搞掂
Tg:callmerockstar

in game 4231邊個陣好？

覺得4222好d
包朗st
屁天使cam
Marq fred cdm

屁朗 st 會勁d

隻storyline生存左30秒

冇所謂啦反正上幾個禮拜先出隻totw 同佢差唔多數值

有無巴打試過用sissoko打cb?
想in game用佢打cb換torreira上嚟打防中

係咪可以砌定11隻first own

ln

pope 係咪nerfed左？

RG Bruno可唔可以打CM位？

隻lala 雙3星右翼 邊個會做仲要十幾萬

計順序就應該到意假
唔會出Theo掛

呢個promote真係好撚垃圾.......

86+ de gea

終於中齊晒包屁了

8m

做咗

隻92普斯唔掂

tavernier 真係唔差 靠佢加時無限體助攻 絕殺對手

Semedo 換佢好唔好

點link好 右翼同中場冇隻勁嘅英撚

又開工

咸爺 高美斯cb
搞店

防守都正常 唔係差 但攻力一定有驚喜

開game 到呢家 第一次preorder中過一萬既野 好想哭

上星期中Mendy

派彩

買齊都得啦

儲緊人 作為一個97前出世既英奴

舒利亞呢？

呢集好多promote 都垃圾

Kante c ron Felix 有冇辦法10chem

成個聖誕冇一隻做得落手

課咗幾多錢？
想問下課咗都係抽包？？
定有無其他野可以揀？

Bruno ？

玩左個幾月功課隊 bf走咗貨

中Leno , Koke , De Ligt

加多隻莫天奴

有錢到

用落企位semedo好d 但張英撚rb好好撞

Freeze silva

隻馬天尼斯用落好撚勁超撚好撞 r2加速cut入去 mendy都收皮
係轉身有少少慢 但幾好玩

我覺得ok，始終佢def唔差，仲高高，仲好過普巴，但普巴高大好多

食咩chem好？

里山痴線 就黎升到900k

最後WL 13 wins....喊左出黎

D6
連3星期打WL
5>6>11 希望下次去到14

加油bro

聖誕會再開放名額

我都d6 24g8w
隊波好似唔識領先咁 永遠人地入咗波先識入波 然後就加時俾人入2 3球 打到灰
利申 個人好易忟好易急 就俾人搓死

屌呀 我d 6得3win

一齊努力

只要再練下 穩定14唔難的 加油

我調返轉, 次次入到一兩球， 多數比人反CUP
頭2次玩就輸1-2球就走場.. 今次輸波照打足當學野，反而有得反CUP

呢個時候隻雷哥斯達就發揮作用
其實用落唔差

我上星期6win 今星期3
打到灰 仲要一場dc

我場場領先都輸

其實係 我有幾場半場輸3球cup番
佢真係會做俾你

對過隻88 owen屈r1 r1好勁

Ea 鍾意玩劇本，唔係都唔會咁多人屌

好似星期六，日打會好少少
我次次星期五打10場都贏唔過2場，特別難打

有時玩唔到唔知自己廢定Ea劇本

自己係靠FREEZE 隻BOLASIE CARRY食咗HUNTER 幾勁

我上星期11，啱啱13，希望衝到上14

打打打
打你老母臭閪咩打

RG Messi咁平嘅
值唔值得用3/4身家買？

對面sm 勁到仆街既，行步路都要fake shot ，玩到你防都防唔住，咁實力好勁啦。

見呢集無乜人用知咩事啦

因為你無不推文

用左2個WL，打控傳的會啱用，但如果打防反或者ONE-TWO多的就唔太啱用，同埋氣唔夠打加時。

我自己就覺得好用

星期六5g3w
琴晚10點先得閒坐定打埋佢
24g17w
玩到4點頂唔順要訓
好想射波打埋6場

我本身用緊英超隊+ a Cole baby LB
轉adama freeze算唔算upgrade?

工幾時都有得返
WL 過左今星期就係今星期

打one two都好勁啦美斯
問題都係用佢難hybrid其他勁卡

有幾場係，本場SM 到入禁區, 完全搶唔到波

半場

姐係點 我唔係好明 佢控波多過你，中龍多過你，你好唔滿意 所以反勝佢要上反鞭 虛心求教

好明顯佢係右邊啦大哥

sor 自

Shadow

值得 轉身快 射波勁 傳波勁 又吸波
完全唔覺得佢廢 今集佢平係因為無咩人strong link佢

灰
咁辛苦e1
又係劇本，無隻過83

好勁 但要習慣唔可以禁住跑步掣玩 因為唔夠快

隔左一集冇打 20-23w 變左穩定14win

其實呢啲圖代表咩

諗起19就想嘔

一齊接受下自己0 pack luck炒下卡草錢啦

到而家都仲未好識用個timing 成日推咗俾人

禁區內面橫cut突然出會好難守

即係望上/下？

射得波多+贏控球=要贏

唔識炒卡，有無教學巴打
我30萬儲到而家都係41萬

幾時先儲夠錢買般奴

7球幾

賣埋可以9球了。。。

買隻牙朗就落底斬啦望

有無人解友誼競賽？pc版

你wl幾win
同d幾

邊隻ST 可以打右翼出波勁

今星期totw 應該費明奴，沙拿？

收唔收白卡仔

咁都算好啦有41萬，我都係得500k. 一兩星期前入左少少肥賺少少咋等緊toty睇下草錢入唔入到朗

應該比較小同隊出兩隻
btw李城都應該要出隻maddison

等啊朗跌？？

希望啦

其實可以唔換mendy，齋換華拉尼。或者放棄benY，換做里山，llorente個位搵返個西甲攻擊手頂BenY。

如果要用kante full chem，就要諗放棄法甲

son kane 4g / 4a 都係出隻kane
曼聯兩個2G1A 應該都係出得一隻

我如果賣隊暫時應該有700k掛

想問下, 好似福仔咁~
陣係LW，但我用卡轉咗佢做LF，會唔會有影響?
定係用返做LW會好啲?

TOTY幾時出

今次滿額
下次聖誕可能再有突擊

有無人解唔到Ajax rival個任？

一月

有無警世撚貼86+戰績

食左Catxxx試吓

決定呢幾星期都拎錢算，橫店都係抽垃圾

Rodrigo左腳有健康射
不過出波應該一般

睇你會唔會換Vidic
Felix Werner
Carrasco valverde kante 是但英超翼
Carlos varane Vidic semedo
西甲龍

唔清楚你打法，如果你好追求sm，werner其實無乜用，scoop turn都做唔到好似

424可以共存到valverde同kante，睇你想唔想

2隻都有untrade
Pogba個好處係可以撞人頂下波
不過轉身太頓

攞晒d token去中伏了
用慣咗Felix benY呢d靈活d嘅卡
Werner通常我尾段出黎直線放跑

但係2隻CAM唔知用乜好

唔想買人咪用番LLO 同KAI
LLO 攻守兼備 上埋IF更好

穿左1.2m，已經好低，唔知仲有冇得跌，我都等緊

真心問用依隊untrade你地有無信心上20win

DLLM 第2張BASE ICON中SANCHEZ

17w就一定得，20要睇睇ea

等緊llo跌，企得好硬下

Game 尾 免費你等唔等

如果里山去利記，張rttf係咪有機會轉做利記 雖然唔知幾時轉會

包皮就黎穿一球

新手問野
岩岩抽到呢隻
知唔知好唔好用？

定應該賣左佢執下隊波

琴日買左隻黎拍84 felix
未用過Felix 唔用SM 想試下手感先諗做唔做87

一旦有位畀Llo係個防中位畀油沖上嚟真係追佢唔到

有冇愛?
冇就賣左佢砌過隊
Mane 以外全換都ok

成1.8m
賣咗去買varane mendy kante salah alisson 黑福
Full meta team

曲線曬命

If llo打balanced attack啲走位好靚

好積極新手ok嗎

無愛 但想換謝拉特 好唔好用

應該買普金定黑色果d卡
真心求教

有愛用咩都岩
打機姐自己開心最緊要

84 87好似又2個世界黎

我都覺得llo 上去助攻好似好用過valverde

有冇人試過ready睇完對面陣容之後黑畫面
今week咁樣dnf左兩場

開頭全世界都健康射
後期遠柱入樽 禁區外撞射 龍卷風

打4231 3AM
佢入波仲多過我兩隻左右AM

有無打開wl 20勝起既師兄幫手砌

500萬筆直 想圍住c朗砌

仲未買人咁勇....

仲未諗到點開頭

里山必須的

20WIN都可以比意見?
咁比唔到了

我4222 2隻cdm 用llo +if valverde
用開 llo stayback valverde balance
不過唔知點解成日俾人一交就穿晒中場 進攻valverde又唔見影
其實係咪llo balance valverde drop between defenders好d

Allan 換RG kente ?
Gk換Alison ？ 但我有隻Courtois untrade 定換隻varane? 定Alison + Vvd
左閘Mendy ? 右閘Walker?
右邊轉沙拿
St轉if 兒子？
好似係咁上下

終於喺淨返4場時，互射12碼羸咗，升上14

好想要

9 砌 唔用謝拉特就可以升埋vvd同walker

我都係用呢隊上20

唔該晒你

黑福同普金福差好遠？ 我見數值唔算差好遠
明明模組一樣 如果唔要黑福 換黑兒子點睇

得 不過要換走奧巴雲拿
換sterling son
Cb rg gomez
Fred食埋shadow
咁個陣就好夠勁

點解中堅fred同adama唔食卡嘅

我用神隊都上唔到20...
所以都係睇技術

打ST 7 chem同10chem既分別
if son 用得舒服咪用 我未用過

人哋話20w起
係咪冇e就連幫新手嘅資格都冇？

打少個真係冇信心

係.....

SOR...

呢位巴打琴晚係咪成日用告魯夫岀？琴晚遇到個

相輔相成嘅啫....愈神容錯率愈高，神手唔犯錯咪用平陣都屈你機，不過講真我呢啲廢jer打wl遇到啲神級陣個心會輕鬆過對啲平陣就真

代表要開小遊戲練下射波

高手

有時星期6 日 想玩其他game,..想做其他野
就開始打到厭厭地就開始打得鳩

之後14剩5 6 而經唔想打

唔係賴..雖然打完都唔會贏其實

巴塞一定要必勝

86+中if kroos
超高級肥料

今個wl 起碼輸左5球own goal

機會多=贏？
射正中都可以叫機會嘅

睇futbin上年十二月中至一月頭我朗都跌左200k左右，所以好大機會有得跌

86+ 中ddg
見其他巴打嬲嬲地整多幾pack 80+會中番好野，
點知全82

我今個星期冇時間打WL
等下星期先入了

17-20咋，17就穩
20睇下好唔好彩，同埋相信換埋張卡應該會易啲
（應該）
d3，我好似打skill point
次次打夠分就算，應該上到d2

86+中達史特根
唔岩洗呀屌你老母EA

我淨係想快啲換到某1，2個位

尋日86+ pack隻Auba可以頂Rodrigo個LM位了

都係無進步

同你差唔多，但前場成堆硬吹，一換隨時要畀成球嘢哪有錢llm

14歲神童WL 300-0 咁痴線

通常得幾個可能
1. 窄位就直ban埋去，但龍門已經封哂位
2. 2-3個後衛係前面照射
3. 有時比對面auto block，但其實cup多下就得
4. 對面移龍好勁，捉哂你路

All in前鋒算後場靠EA同柱

唔等埋一月頭？

點解冇曬普金alaba?

我得一隻唔吹得
但要大執有啲難
我圍住佢砌算

又upgrade咗上20
d3上到20win真係少聽

我想all in totg bruno
不過諗諗下89個隻算，快啲夠
之後想totg sterling 換埋rg son
今星期隻son，淨係入到1，2球
爆又爆唔贏唔知想點

mane試過又唔啱手感

清你咩陣？ 求教

我都話應該㗎咋，無話一定
但20就試過既，但唔係成日
我keep住skill point15xx，係星期四打夠分就收手

開始中嚟中去都係嗰堆人
係咁duplicate

西甲右閘有邊隻好用
整左隊uptrade差隻閘

Sorry自
想講80+ 81+

又一香港閪人，球球瘋狂慶祝

之前一直keep住D5定D6 24g14w
時間有限好似打SB/奴任抵啲，無乜動力上D

navas不二之選

高手 想學野

我都有，呢個係西

我都係咁
我大概26g17w咁

第一次做deadline fighter, 8win 求11win

屁馬7chem大唔大影響

不過你如果係用咸爺RM
7 chem walker / Tavernier仲好用

唔該好彩唔貴

RTTF inpack

就算有人放都要top price咁滯

德甲CB.....用緊Hernandez + Akaji
再upgrade係邊2個？

同樣道理，如果西班牙rm，都可以用比爾連打右閘

TigaminghoBB 入球烏龍波係度西

我後段焗攻輸好多球，佢球球跳老舞使唔使

yes 今個星期14w都冇打 之前都起碼打到14

kloxxxxxx
alaba

今個禮拜先有朗，之前用if zaha都係20-23

所以真係唔會存在17w變6w / 20變14

TOTW Delaney / RTTF alaba / RTTF klosterman

之前唔係話輸咗場咩？

rare mega正常

要隔兩個身位左右爆

回7萬肥
去左還神

上new gen第一week
16變8

all in 左阿朗入全獌隊 好勁但搶哂雲佬D波入 一個wL 朗入成40球 雲佬入得5球

係時候賣走雲佬買番張88堅尼番黎

我睇化，咩pack都係咁
練好啲技術同專心儲錢算

我回左7千左右
幾開心

即係淨係加速跑爆過人

呢week 唔係奴icon 任都唔會打SB 太悶
係啱啱開Game一個月要升级隊波先會打

都會嘅，但多數場外因素，愈輸愈急無晒自己節奏，甚至手掣左菇壞咗唔知，我身邊都有人試過

試過14變8

真曼隊正咼

換咗隻朗 即刻贏 有無咁靈呀
利申朗搭potm felix

我係用歐霸個架仔
咸爺我夾硬落左佢去英超隊

今星期發現手掣壞壞地
即刻問人借一個打

幫你更正少少
唔會穩17變卡6w
唔會穩20變卡14w

隻細緊WL真係會比人針住黎打

無奴到太煩
本身玩英超隊都夠右閘
懶得奴 依加仲有tavernier仲好用

其實有人upgrade上更多win一定有人downgrade架啦今個WL都多係贏一粒，所以其實都講運同script，利申17w

RG Messi得番三十幾萬
有冇咁誇
利申有隻Untrade仲係覺得好好用
靈活爆到一段, 埋門更加係好穩陣
相比fifa20都唔係爭好遠啫
上集長期貴過c朗同埋over 1m

個加速咁慢...梗係啦
儲錢換rio囉
真正最黃金組合vidic+rio

運同script 當然有影響，不過每個星期上嚟睇人賴script 搞到得幾win 真係得啖笑，屎波就屎波啦！

咁每星期都有100k左右拎返
好快賺錢姐

唔係meta 無計，今集meta 5sm 有d身位
上集身位無用 靠左菇扭 先係屈機

陣地細緊唔差 模組唔錯又block 到唔少波
一放直線要佢回追就GG

同bolassie任一齊刷，一石二鳥

86+ ..拉膠 屌

Drop back好用嘅
模組都算大份又硬淨
不過如果俾人反擊就死得

今星期入左朗 波就入多左唔少
焗住用rg bruno同82里山 中場唔夠爭
14剩5變14剩8 都叫進步左既
都係要再儲錢up埋隻Bruno

其實主要係今集難LINK

點搞連續兩week WL 都贏得10場.....

451冇左semedo

屌又係咼
冇左Semedo堅灰左

張急凍版既gaya攞去打cam有無得諗
事關西甲我無咩人 依加個陣又尷尷尬尬噤

700k 買icon 後衛邊隻好用
里奧定蘇金寶好

今集都係法/巴西為主

ARG 西甲RW 要搵人夾住佢難
DE JONG無之前咁勁
西甲通常係左邊
右邊就SEMEDO

所以難LINK既情況下
MESSI其實算勁 但唔會貴

你拎黎打friendly定其他先
如果係其他買隻84 if Felix 好過

今期D fut freeze sbc 真係仲垃圾過上年futmas 上年都會有2,3張想做 今次真係冇咁濟

上年咪又係得MENDY SISSOKO

之後30-40萬

去返今年咪又係牙痛咁款

堅嬲
上年縮到每日兩個球員sbc都已經嬲嬲地
但都仲有少少平得嚟好用嘅想做
例如simon
今年果d又貴又唔算好用
冇一個值做, 仲要縮到一日一個

法巴西為主？
你當葡萄牙無到？

隊野係噤 想入game轉41212（2）
成隊主要係untrade黎
攞去做肥又唔捨得 又放晒係度
所以攞黎轉下隊唔洗玩死一隊噤悶

dr想拎錢
我攰啦

漏左姐
總之點都未去到MESSI

script呢

messi WL都好小見到 見過幾次都係用icon 連佢張if 既爆機陣黎

我80+中ddg

今年既freeze等於以往既FUTMAS?

我果隻左攻右推波果陣有一定機率自動修正
但又唔想畀錢換手掣，想換機多啲

係啦
以前futmas冇出新卡俾你抽架
今年變左freeze又出多一轉新卡

加油呀師兄

我啱啱先買左隻新制$368

真係...打sb真係好痛苦

仲未出手做freeze SBC
最後都冇野吸引就做gnabry算

好搶口

仲要bug冇左, 冇得掛機

TG : cris_wg
Thx

我做哂D loan 係做漏左隻馬昆 其他拎黎打friendly用

最後都冇野吸引
我做adama算
砌左未submit, 橫豎夠肥唔駛錢做

無PACK LUCK

86+sbc 9成中伏

今年刷任全部friendly
我都整哂所有freeze loan sbc人
之前意甲同法甲冇快中堅用
都係用 馬昆cdm落中堅7chem
同埋意甲freeze右閘7 chem 中堅頂住

有咩砌法入到kante 係10chem?
如果8chem kante 夠唔夠用？

隻freeze Casemiro跌左咁多既

儲多少少bb rio

補充有40萬budget

Lm
打足每個wl 夠哂積極
Tg: reallyreallytired

RTTF Klosterman係神級

86

其實算係咁，只係無d幾萬既sbc，佢轉得位都唔會平，每個聯賽都補強番廢果d位
德甲右翼同攻中
英超左閘
意甲右閘同前鋒
法甲中場perfect link 尼馬
西甲就未有

但係上年，冇記錯都唔係好meta，反而小花勁好多

有冇人用過下隻Freeze Politano
有冇食評？想整黎玩下新隊

試過13變5，再之後個禮拜變返14

基沙文砌入去
TAA換番Walker都得

等埋隻法國ST睇吓咩嚟
如果都係垃圾就做adama

整張loan 再去online friendly 試下
試啱先好整

阿朗係咪只會一路跌

本身想入mid費托 但今集未玩過朗 以為2m 點知1.2m即入

收工

用三幾個月換機果陣又可以扔咗佢

小花上年差唔多時間都跌300-400k

toty乜都跌啦

按聯賽順序10隻SBC
法意德西英意西德英法
聽日德
後日似乎係意西 意好似冇咩法國佬
西最大機會
Dembele > Mendy

st Dembele/ st mendy的話
個sbc駛唔駛50萬

Sif Bruno 打cm 好勁

St dembele應該會係成個聖誕最好既sbc

應該最後會有好野
以前都試過futmas KDB
雲比CB都成40萬 ST丹唔知會貴成點

如果sbc price 平過400k既話都應該係

60, 70萬就真係放棄了

轉得位唔方平啦，最值錢係轉位，左邊可以用尼馬

應該40-50啦 如果係

下年fifa 先轉PS5 等隻手制過一年保先
上個隻又係啱啱過保就壞

後日似意假啦
24/25依啲重要日子點會比意假
梗係攞嚟出英超西甲啦
後日就出個意假等啲用意假嘅冇藉口鬧ea

犀利

futmas kdb 個張50萬 我記得我用到game 尾

你都棄驚啦

但暫時出得最廢係西甲

諗起都開心stronglink 小花

用落雲b真係幾好又快又靈活

上網睇d人評價好好，搞到我都想整但24號就完

真係大野就正日個一兩日出㗎啦

WL得11W可以點部署

cam位，
91Cruyff定91細哨好用d，
我見兩隻都好似差唔多

考慮下賣coin

想賣晒全隊
過幾個月先玩返

整左雲比先

告

10chem dembele 定 7 chem messi

messi 啦

得兩條路
上youtube睇片練好d技術
第二條路 課金pay to win

問多樣野
左閘除左mendy 仲有咩好用？
諗緊
Mendy Varane gomez walker
Courtois

定 adams vvd gomez walker
Alison

中場就老母 簡迪
左250 右沙拿 前面 文尼 +黑福

點睇

有冇youtuber介紹

賣完隊等WL完入番，今個星期唔用bb zola，用牙朗

好似唔係wl嚟 輸互射12碼

12m仲唔係wl?

平時輸完波可以睇返replay研究下先

Mendy至少可以賣返錢，adama賣唔返
你係有錢人另計

如果以下德甲前鋒三揀一
揀邊個好?
打442，拍檔係freeze Gnabry

Freeze Hazard

TOTG Haaland（冇錢上potm）

UEL Live Bebou

0課窮撚
終於儲夠600k買左細亨, 請問佢食乜 chem 最好?

咁樣好嗎

用dembele好過

fans 點解唔用17 token 換

Dembele 3.7k

一買一賣蝕個稅仲貴過隻dembele

包皮差幾千就穿1m

可以一隻隻換，等wl完咗，換咗mendy varane kante同龍門先，用條人權級防線打DR睇吓咩環境先

關鍵價位預料會有支持

睇佢ig啲人話係比賽嚟
唔係WL

鑽石能量底

上年隻futmas福都正

定係taller vvd gomez walker kante

有冇師兄成功解到比利時🇧🇪球員sb world class入波個任？搞極都搞唔掂

用緊7chem awb打中堅拍維迪 都夠洗

J卡面 遲下awb vidic rio

我都等緊隻bb rio跌價

推

30g13w，最後一場2:0變2:3

隔左幾日再打，先發覺原來隻bb維廸一直冇食shadow

so sad

利雲呢？

等swap or sbc

咁講啦，你個陣要有用落明顯升級feel，就係換走ake同allan，其次可能先係閘位，你全英超可以自由發揮

一場入一球係唔得
我估一場入兩球或以上先計
之後我場場用比利時人入3球 +
有計到

係囉，點解唔考慮利雲
Haaland有成30日都唔夠錢做？

92利雲我驚好頓，又唔係快

好 唔該晒

佢strength同bal太低，個人又高應該唔會好好用
但唔買都買咗，畀張加bal/str佢食吓，例如engine/marksman果啲

因為做左就冇得賣，好蝕

又唔係真係勁好多

做deadline fighter 3g3w
人生第一次上到14w好感動

又一個禮拜20win 14-3都係做到20win唔夠勁

愈黎愈唔識玩波都傳唔到CLS

後段真係好難打

最後3場全輸13w

86+ upgrade

rg Haaland我用廢到仆街，potm加強返傳球應該唔錯嘅

用利雲嘅好處係盤扭能力高，做到支點俾隊友後上，搵佢夾 Freeze Gnabry走位好好

利申： POTM利雲+ Freeze Gnabry

係咪有巴打 psn simk字頭， 多謝送場，岩岩好11win

Rb andre有冇食評 用費特換 搭簡迪

多謝你送場呀 sinkam11 巴打 最後10分鐘差最後一場上14

我都係，多謝你，加時幾場都比人絕殺，你送完場岩岩好夠數

巴打玩開德甲? 會唔會用埋freeze hazard 打攻中?

般奴 同 迪布尼數值差唔多 但貴成倍
係咪因為要link c朗？

我打442，其實hazard+gnabry效果唔錯，好靈活

不過驚對住vvd varane呢d會唔夠抽

主要因為kdb防守數值唔掂，又難link

又係19 win 今集仲未上到20 win
心很累

我用巨款升咗rttf Brandt
本身用開rg Brandt已經好好用

穩20 win都算係個指標 實力有番咁上下

慘 應該升唔起

有 勁過我嗰隊了

86＋做唔做好，成個幾月無中過好野

一定做

Freeze Hazard貴D
但前鋒組合我都係覺得一個硬一個快對住唔同嘅後衛都可以應對到

Hazard同Gnabry兩張能力都咁接近，學你話齋是但一個打cam會平衡D

瞄住禁區頂條友兩下X傳波再傳身窩利健康射

得10個人點開波....

一樣，利雲支點好吸後防

我用呢隊un吹都係得14win

食engine，用得佢就唔係做跑狗啦

有冇人解到Ajax章+正選用Ajax球員打DR果個任?
打極都唔count既?

原來係咁！唔該晒師兄

RTG隊上金1 仲有剩算係咁啦

睇開佢 不過set陣唔好學佢set到咁闊 我攻守都係44

Dllm base icon pack 中2隻untrade zidane可以點

再做多一pack

買六合彩未

EA：畀你贏一次唔心足，即管畀你贏多次，開心未

開個base icon pack ，咁樣係咪賭輸

8個tokens抽 83+同85+好過唯有依加當肥料

10000份之一機會既得主

咁都中到
都唔知好嬲定好笑

Big win啦
呢隻實用呀

睇到之後做左 得隻梅拿 好後悔

我都唔得遲啲試下著埋Ajax件波衫

咁icon swap 就可以再賭包

樓上好多人同你一齊後悔

EA痴撚線
今個星期啲objective咁多bug唔撚fix

再出返隻duplicate維迪

唔做會後悔怕會中好野miss咗
做完仲後悔，因為真係出86

唔會既，我feel到會中隻bb 古烈治

我見佢menu果度Ajax既完成率係低過米蘭好多
應該係全世界都解唔到呢個任卡係到

成功做到freeze gnabry

睇到之後做左 得隻阿古路 好後悔

回到本就咪嘈啦
有冇考慮過開86垃圾既人既感受

銅任
比利時
阿積士

錢就識收
普通出個objective都搞成咁
點解仲咁多人課fifa points

AJAX咩任黎
D PACK好正咩
咁多人打

用呢隊untrade 玩

david sliva

原來隻freeze adama轉咗wf

拎exp姐

Ddg

屌你老味，咁多日都唔知柒咗架咩
已經放緊聖誕？

又想呃人肥料
唔會中計

點知係卡米路

淨玩英超隊 一直都冇隻左閘好用
做咗隻adama 可以撞開對面隻翼

血肉牆城

本身係ST 冇得change
不過再落umtiti lemar 都有機

可能哥基連
細爆
呢D垃圾

細爆身形幾好
做ST UPGRADED 哂STATS可能好用

唔會係CM /CDM 本身呢d 可以用position change 做ST

琴晚打完seth打ronnie

我以為已經打左30 之後果d唔計

❗️#LFC have found an agreement with Lille for Portuguese midfielder Renato Sanches, valued at around 20M. [@EnzoBucchioni]

利迷又有多張卡玩

wl對過一次
試左幾次直接放棄攻adama個邊

咁誇
等埋法國出咩ST再做

rttf 急瀉

張rttf係咪唔會再升

upgrade會轉利

中場moment張仔+rttf sanches

咁搞法要買黎投資wor

一定貴到仆街

係囉, 轉英超雖然LINK唔到包皮屁馬
但英超咼咁都急瀉?!

咁咪仲升得勁?
呢張卡84再up 仲要利記

可能我廢今個星期14剩2
爆又爆唔過 拎住粒波又比佢撞走
無謂向難度挑戰 攻第邊算

爆升先岩，入定幾隻等佢升過1m

我柒左以為轉左會會冇得升

Adama英超最勁左閘

Ucl轉Europa 就試過 反而upgrade未知

利記晉級機會點都大過LILLE
雖然LILLE係踢歐霸

但Sanchez之前打史雲生成碌柒咁

俾高普教會開竅嘅

去到利記打後備都有得升 又唔係OTW

重有人記得 個陣真係差到 面對面交波都會傳失個個level

係咪會變返歐聯卡

出祖亞倫好過出佢

傳俾廣告板

好記得依下

一球成名

YES
卡面都即刻靚仔哂啦

仲strong link bruno同利啲球員 英超隊+朗

經典

呢幾年受過咩刺激

用咗兩個幾月tellas
英超終於有隻似樣少少既閘
一蚊都唔使補 好抵玩
得閒又可以搵佢疊瓦 幫手進攻下

本身係勁
去拜仁坐bench 坐到冇信心

Rttf里山個市咁少貨

痴線成班友係到ff

都係20w 今個星期好似冇點對咁勁既高手
隻馬天尼斯好好玩

入唔過喎 而家高追

想問點解玩玩下成日中bug咁

突然未到70分鐘啲人無曬氣

你係唔係成場set team press同overload ballsize

我係較控球呀 好食氣？

你係唔係係咁用l2叫人走晒上去？

同埋你防守較咩？

今次張potm haaland 其實都值得做 其實上年佢張future star 成1m
佢左腳射波真係好大力 而且感覺個模組有upgrade 過 係靈敏左好多 走位還好 唔算太神

都係果句 好衰咁講 玩得德甲唔好諗住同meta包皮 尼馬果d比 自己開心就好

有冇人刷friendly 我發覺offline刷唔到

我今日都試過，明明SB掛緊機，打完半場隻攻中自己一個無左半條氣

想問 其實黑卡貴金卡咁多
能力都係多一兩點？ 除左呢樣 仲有無其他分別？
窮撚用rg 卡算？
rg son 值唔值得換totw ？

每場都要紅一個打

即刻高追左里山 870k叔叔不行了

rttf卡轉會連埋張卡都會直接轉?
之前有咁既先例?

已經係咁

有時一轉進攻係一定會食氣
之後轉返正常都好似進攻咁放電

想問假設個交易成功左,張卡幾時轉隊

起碼二月
完哂冬季轉會窗先
到時如果轉唔成唔知幾多人損手

所以咪冇氣囉

咁呢870K我留起佢了,重有個幾月

2月先踢贏左upgrade點都要2月中至尾 聽講要贏波先可以轉卡

想問mid rio拍vidic會唔會太慢

你地係唔會轉依啲？

一陣Loan番俾Lille

咁快買

你用快速組織係一定會成隊食氣 因為係成隊一傳完波就走位 後防線會谷到好前 你一俾人反擊就要由中圈個個位跑返自己個禁區

個人戰術，搶波嗰度係咪較積極？

柚木都話慢
唔怪得vvd狗都唔屌

*你一俾人反擊條後防線

再唔買過幾日就會
“後悔前幾日無買rttf里山，呢家升到1m”

會睇情況轉 但唔係長開

其實來來去去得一個source?

真，玩得德甲就要預咗齊上齊落
自問冇技術，你俾隻屁馬我都發揮唔到

好多人吹奏adama想做

因為我本身係16w3l 俾人打返落去

壓迫落後最後20分鐘先開

要張卡有得upgrade先會轉 好似前年干蛇轉國藉咁

比利時人sb入波真係冇計到

冇錯其實而家個價算平 正常係計埋升rating個價 所以遲早升上1m

3月11日先踢第2回合...唔投資了

宜家入都係炒消息啫，如果唔中就蝕到仆街

藍色紙仲咁興奮
點知最廢嗰件

里山如果轉隊歐聯隊 贏左第一回合唔係會加一次咩
歐聯贏第一回合會加一次
好似上年隻rttf Angelino咁？

我無呀 一直唔整個人個到

清楚 玩442應該較咩 進攻個到

想問下英超cb嚟講 if walker if gomez rb Laporte 同rg vvd嚟比係咪walker>laporte>gomez>vvd?
諗左好耐都唔知換邊隻好 想換Walker但見食評過佢成日自動犯規輸十二碼 真唔真？

不過利第一回合作客打萊比錫
贏到第一場加2就爽不過要佢confirm著衫落場先得

嗰個唔係搶波
係截波

一係就較返balanced 一係就等到60 70分鐘先用

高普都咁講 應該堅料

2月中升啦wor

做咩咁睇唔開？

歷史高位唔敢入

咁韋拿老母去邊？

All in 左 Rio
後衛成季都唔使換
Btw 隻雲比中左伏 好易失位

Mid rio會唔會差過bb rio好多
我都想入

唔好咁啦 我都想咁多位巴打分享下資訊 傾下計 大家放過我

想約巴打去街了

個weekly青銅任 friendly 入3球 打左幾十場都仲未做到
攪到我成日心掛掛 dklm E閪

Mid 我覺得幾硬淨
Bb 未用過

雲比易失位但落腳好準

我用potw lewan + sane + bailey+reus
剛用frez gnabry 換reus

Walker 真心最好用

對親RIO都好似細個落街打籃球比D大哥哥封波咁封哂D射波....

所以我大個之後係咁J RIO....J到佢退休

Walker 無試過自動犯規 咩食評講

大家點睇，條友輸咗之後pause足3次再send呢d野嚟

bb仲勁
勁快

佢未升84都同而家差唔多價而家預備84升86仲唔發發聲

870k 應該會係12月-4月既低位

啱啱先講完 而家即刻升到900k 想入多一隻了

我諗緊點組合條攻擊線

IF 利雲
POTM Haaland
IF werner
RTTF Brandlt
Freeze 基拿比
Freeze Hazard

6揀4

785K 已經入左隻自用

Gnabry is the key

同if既分別係咩 用緊if

入左50k貨做80+
80+ 80+

真，話炒卡果d 今次必賺既都唔買就真係幫佢地唔到

好好用 仲識入頭角球 超頂得

想問下sq個新glitch 係點出？

閘位要廿萬零課做唔落手

Sb *

其實sb top100 d 人點做到，legendary AI 對面正常隊已經難打到仆街

仲揀邊3隻好

Ajax個dr objective係咪仲bug緊？

巴打都堅料

走Brandlt

我會揀利雲同Brandt
Haaland未有錢做POTM

唔好用？

唔用兩隻德國就肯定落唔到werner

我要補錢做84 果格

Freeze 個sbc
咩料

$37 coins

37蚊你入咗好多貨？

我覺得好鈍
食埋Hunter都係跑唔郁咁
POTM Haaland同Freeze Hazard幾好用

係 入左70k

做到幾多80+

好彩你之前開啲post都正正常常

證明真窮

直接做86+啦

前排唔記得係邊睇 我仲驚買佢真係會咁

好...

但點解隻kimmch 升咗十萬

18包我估 本身有好多rg重覆

除左快之外仲有冇咩原因？

你搞到我好想做你啲買人

ALABA

有關係咩
早兩日先1x 萬 諗住賣隊入佢
賣完隊 就升咗十皮

真係幾抵玩

做左啦 得曉母斯

呢隻幾勁 咪話 我untrade都中

要搵fd子打

Kwc1126 正閪人
打friendly都要拉布，你老母臭閪

留嚟toty開

傻豬黎

80+都中呢d la

toty 實有呢款player pick 玩 唔洗留啦

我而家得d player pack 先玩到

用迪布尼無計 但尼恩高蘭就計

你又啱 入50k貨玩下先

你80+都賺番哂喇

中咗好多肥

想做86+賭吓

我用尼恩高蘭射十二冇計

硬淨過 gomez 傳波夠快

做啦 輸左都有張86

做20包都係8-90k好彩中2隻肥料已經回到本

因為佢唔係前鋒料
俾佢食催化，派牌同走位就會勁好多

樓上有師兄教路 要比利時球員入3粒先得 垃圾ea

咁都中肥

師兄乜咁啱啊

我得84 so sad

Robbery 重現

試下入2球
我計個次係迪布同尼恩入

而家先見到大後日出禾夫斯堡
Mbabu

點解我去新聞搵極都無

唔玩德甲點做國籍冷門

我中咗2隻 而家卡住咗

Weghorst CB

Roussilon / Mbabu都啱用

上年ss好似係出咗mbabu cdm?

中場組合
1.防中位Kante加紅卡 sif Bruno 另外搵隻攻中
2.防中位Kante加if 里山 紅卡sif bruno打攻中

邊個好

if里山+sif bruno雙防中

Kante untrade 唔想浪費

仲要大後日 有排等

1 囉

If gomez

打SB 你一勁左 電腦又會勁左好多黎屈機

唔會輸

砌左未抽

轉會？

80
80+中到kante同包皮

練下技術啦，咁既人腳14win係基本

不推文呀

重未放工....EA有無人性....

仲有800k 應該點執

SB都有dda
電腦會有段時間buff得特別勁
嗰段時間要踢得保守啲
捱過咗之後就會變弱智是但一個one two就劏得穿

做完中左vvd

Sommer
大哥才沒有輸

唔該

點解今日4隊電腦有3隊都係100chem
refresh左一次都係咁
琴日做deadline fighter 4隊有兩隊30chen 1隊50幾 1隊100

每星期都打WL，想跟大哥們學嘢

出kante

星期三四report啦，等佢今個weekend得閒d

入tg gp都要限時開放

你又黎料

86+出salah
唔太用得著但都算贏既

人越西 pack luck 越好

靚肥

不能同意更多

你無用if gomez

平時推阿婆出馬路

輸1個token

唔係換，係做sbc 果個

仲金

慘

起碼叫用得下 好過中大恩 迪高個D

都係既，起碼入到隊

86+中Auba當打個和

有無ching幫手做青銅friendly任

我好on9

做完任務後
明明應該有8張icon swab
但發現得返6張
好可能係做81+時，唔知係咪用咗
wtf
好on9

RAP

打完wl之後真係幾晚都唔想開game

今集龍門係咪求其搵條友夠Chen 企就得?
要用de gea

adama做唔做得過

星期一至星期四都唔想開ut

奴性重
銀卡totw同volland都奴埋

風水野

抽base icon 見到阿根廷叫左出黎。。。。。點知 列基美

冇好似上年達屎咁咩都救到嘅神龍
但係貴龍同平龍係有明顯分別

琴晚中龍門球bug quit咗3場無心機玩

覺得用pope明顯勁過其他貴龍

玩咗3年終於上e

打個friendly都要鉛 cls

Mid哥狗同kante 比會唔會廢好多？ 定差唔多？

81+ pack負評我啦！！

哥狗係傳波好d既簡迪 但無咁狗沖

...

隊波勁左但都攻唔入人地d廢隊挫敗感好大

D6都未上到
聽日約左醫生驗智商

用過古圖達屎奧比歷
覺得古圖最穩有少少想上id

學其他巴打話齋 係14勝點upgrade 都係14勝最多有時上到17
利申打極都上唔到e

玩唔玩場frdly 利：D5廢料

+ 個fd子 抖陣先
晏d玩下

因為其實砌隊波，0到70可能一百幾十萬，70上80，可能要扔兩三球先feel到少少差別

加左 dr字頭係我

現階段係咪真係要用朗包屁先會有分別 再上bb油雞告會否見到第二個世界

本身用rb sancho
中左硬吹salah 但用落好似廢廢地咁
係咪我唔識用

呢張廢卡做肥都嫌曬 負咩皮你 登你慘炸

打左廿年機 玩Fifa最大挫敗感
其他game都會覺得自己進步左
呢隻成日玩極都係咁

依家刷法甲中堅，對面3個都唔撚skip慶祝

有冇人都做唔到呢個任務
用晒比利時入波都唔計

用hazard做無事

用呢堆人會無啦啦撞撞吓入咗波， 點都有d幫助

冇玩一排sem break想玩返 想問吓呢個陣應該執咩位先？手頭上得兩皮 仲有隻dembele喺bench

3粒每場

之前無奴d special 銀卡 又無做Morgan
拎隊普通銀人去落場
俾人反cup

酸到

係 等佢入到決賽先可能好用D

而家d人打dr都咁唔輸得輸12m就斷線

真心廢卡 酸你做乜鐘意既慢慢自用

求救 可以點加多d Chem
入到game會轉番442

一路都唔明點解佢值廿幾三十萬
三星腳用到躁
係身位好啲

想問銅果個fdly3球係一定要邀人做？

我明D高手做咩唔怕比EA做了,因為佢地場場都係咁,今日唔知係咪無人打DR, 場場打D低自己100+分既,都係好似WL某幾場咁

我再試吓先

真 今集佢手感真係極之唔好
雖然我用既係untrade rg 焗用但經過今個wl
寧願忍痛用返fred

真係好難用

哩d卡都係等升做肥
你折墮到要用黎打飛機

打左咩mode 咩difficulty

幾好扭, 但60分鐘仲有氣都唔跑

ultimate pack x2

條友以為有顏色+貴就係勁
垃圾就收返埋啦

好扭係好扭但左菇堅頓
今集比以往寧舍考手控
用佢搭馬昆 我打緊都覺得馬昆好慘
有啲四不像feel

拎啲跑狗夠打啦

見今集無乜人用都知咩料啦

掛多3場就做完個Volland
雖然奴嚟完全無用

由佢慢慢打飛機 可能成集最好個張

奴嚟奴任用

搞唔掂
一定要用返呢班人就起碼福仔要上if先可以100chem

係見用包皮Werner 易奴先奴下
未諗到有咩用呢張後衛

兩隻翼 但係打無翼陣
然後話入場先轉有翼陣
巴打雙重搞笑？

下轉icon swap

Squard battle
世界級

sorry 新手想問咩叫efl player?

86+ 出取消佬當贏

開個rare mega...
終於做一次EA員工

toty課幾多pack？

其實你就咁Google efl已經有結果

1m 買白蘭C好定 里山+90奴？

Now kante sissoko

0

里山變利山瞓咗幾日

打齊WL

Sif bruno換老母？

正撚到...

利撚唔想用曼

左閘?

Telles?

英超諗唔到有咩好換

隻Morgan 銀卡vvd咁

點解DR嘅gameplay可以差到咁，連輸7場全部一開始綠燈跟住70分鐘開始全部delay1秒，全部變紅燈

搞緊隻adam

俾D矮仔埋到身 點L2 頂住都好
唔放波 仲想轉個靚身即死

到底係gameplay問題定點
做咩我一贏幾場就gameplay 怪到仆街
話佢delay又唔係delay 傳波下下唔做傳去邊
我扭到入小禁區都唔肯起腳

我已經連輸10場，全部gameplay問題

真係全部一開始好順，跟住全部delay

我唔係一開始 我係由頭到尾都卡下卡咁

總之我已經輸到唔想打，我以後打WL算

真利一世平安

WL係完全正常

就黎忍唔住要入隻BB rio

點解唔影23果張？

有無人依家做青銅friendly任？
加tg

人品太差
開左7pack 80+
得一pack有walkout
仲要本身有果隻

ps or pc?

Ps4

有無人而家做青銅任務 pc 版

tg?

你收皮啦

你用30萬陣 同 用300萬陣有無分別

波圖左閘唔計

有無人一齊刷青銅 ps4

利迷都唔用robo 大家知咩事

30萬同300萬差距好大咩?
WL黎講WIN數真係唔會差得遠

30萬夠買META陣, 300萬都係多3,4個TOP球員姐

7chem A查打中堅真係幾正

點解dr用左1個ajax player
用埋ajax badge
贏左佢都唔當係既

diu me too
啱啱想問

另外week 5銅obj
fdly入3球又係打完都唔count

分別平均一個人仔3萬 同30萬 一個人仔

你邊隊meta咁西利 點砌

EA dllm

kagawa

同你username好襯

Token定砌sbc

sbc

我用米蘭都唔計，有無人都係咁？已經米蘭衫米蘭章+米蘭球員

4231 Lcam，if depay好唔好？

用rg lucas, fred, jesus, gomez, carlos 依d 每隻幾千至2,3萬, 多除少補,
1隻買平左, 咪另1隻買貴d.. 執番隻mendy, lenglet 依d都夠用
夾埋30萬輕鬆喇下話?

不如你講下 30萬 / 300萬 正常要幾win ? 依度大把高手答到你

我米蘭做晒喎

祝我好運

唔識sm係咪可以唔洗用屁馬

一個米蘭球員正選，用米蘭章，就係咁之嘛？我打左兩場都唔計
中場換走唔關事架嘛？

風雨哥又岀黎吠
好心佢改名啦 on9仔用charmaine d歌詞做user name

唔係 照用

打DR bo

阿積士有bug
著埋波衫，用埋badge
promes 無換走，入埋波
無走場打足都唔計屌

食屎啦ea

咁300萬買到咩呢

請賜教

繼續做 我就唔信我贏唔到EA

唔洗理呢條傻鳩

DR，A米正選一個，唔記得係章定衫
做到嘅

week 5 bronze obj fdly入3球有冇人做到

奴呢啲嚟有咩用打幾鋪dr都有返啲經驗係度啦

有bug, 搵fd 打先計

同dr兩樣嘢嚟

搞唔撚掂
有冇而家打緊dr嘅人覺得個gameplay好怪

你唔做果3球咪會卡住係bronze
做唔到silver 任

解唔到ajax個dr真係好on9

ok, block多個

從來無理過我見有個要我玩長距離
日打夜打打到無咩引 仲要我玩呢啲frdly

隻奴stoeyline最尾隻野

跌左30分 跟住上網睇好多人都係咁
跟住放棄換返隊正常

唔特登做晒都28lvl

發明自己單刀成日唔入 可以點做好啲

一早block柒咗佢

Ball roll 一下射
左菇瞄準啲
留意weak foot
Fake shot扭過龍門

Frdly無乜人打了

Ball roll好難 成日都慢左
係咪要就返球員方向既左/右
如果邊路入即係要 10點/4點方向？

我當追返啲skill point
但點都解唔到

回頭是岸...

球員面向為12點 從來都係roll 3點/9點
或者你個理解都無錯既

Ball roll一下先射真係好d?

咁係你之前嗰啲weekly obj解哂啫...

Freeze Bolasie / RG Jesus ??
ST位Bolasie唔知食咩chem好

玩到好頹 用隊可以上d1既隊 打極都係d5 d6

練下技術幫到你

我今次放棄唔做
本身少打加上三隻都唔吸引

b2b rf 老母 跟 普巴好用

b2b rf 老母 定 普巴好用

點解你會咁覺得 我自己覺得打WL雖然intense但其實真係學到嘢，每一次大比數睇返replay都會搵到一兩個點可以改善，點解我會入到呢球/畀人入到呢球

當然有啲情況真係個陣有弱點畀人屈，例如反擊對手用隻包皮屈隻中堅速，陣地block完反彈落對方度，自己埋門中柱果啲之外

做張仔

我係廢自己問題進攻成日去到人地禁區到就勁緊張，然後就尻傳尻射，進攻個陣啲人仔又唔識跑，好似搵唔到一套岩自己既打法咁

一定係老母

屌你對唔住 我自己都唔知自己回左post 3次...

頂，隻銀卡好難奴

yes,, i agree with u

if pogba also suck

fuck pogba~~